% Created 2023-02-09 Thu 14:19
% Intended LaTeX compiler: pdflatex
\documentclass[11pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{longtable}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{rotating}
\usepackage[normalem]{ulem}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{capt-of}
\usepackage{hyperref}
\author{Philip Sokolov}
\date{Donderdag 9 februari 2023 14:00}
\title{Post debat dryade commissie}
\hypersetup{
 pdfauthor={Philip Sokolov},
 pdftitle={Post debat dryade commissie},
 pdfkeywords={},
 pdfsubject={},
 pdfcreator={Emacs 28.2 (Org mode 9.5.5)}, 
 pdflang={Dutch}}
\begin{document}

\maketitle

\section{Debat post-mortem}
\label{sec:org0368d0d}
Ging goed, beetje jammer dat mensen niet op kwamen dagen. Beetje
jammer ook dat UDS niet kwam opdagen maar Philip pakte dat goed op
door impromptu, die workshop te geven.


\section{Filmavond}
\label{sec:org85a39f1}
Even kijken wie allemaal interesse heeft. Mensen gaan maar weg, als ze
naar huis willen.

Bestuur begon erover of we maar een film wouden doen. Maar ja kan
niet.

\section{Leesgroep}
\label{sec:org18036d7}
Philip heeft al wat text geschreven. JJ maakt een google form, anderen
gaan die verspreiden.
\end{document}